kayb情人節收狗糧 是否真有其事

yes

樓主收手套

ching漏左自己

😂😂😂

係收 4 隻手套

同cos仔一齊食💕💕💕

一場手足...

樓主用手套餵琪狗食狗糧

5好甘盡拉。。。